>Delete old image when update field:  **http://stackoverflow.com/questions/2878490/how-to-delete-old-image-when-update-imagefield**

>El docstring de los modelos sera usados para poner informacion importante y tiene una nomenclatura
>> El Simbolo **>** Es una condicion

>> El Simbolo **!!** Es algo por hacer, ya sea arreglar un Bug o agregar algo mas

>> El simbolo **=>** Es que se debe crear un metodo @property para una funcion especifica

> Crear modelos para los likes en un review

> crear arbol de busqueda http://stackoverflow.com/questions/36027841/python-create-a-binary-search-tree-using-a-list
>> hay que crear un models para las busqueds y hacer un pequeño motor con un buen algoritmo...

> Testear formularios